今次革命成功只有一個方法最完美

港獨

認同 =
唔認同 =

開放討論

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

脫離中共管治
中共政權沒有正當性

認同

共產係重複犯錯嘅管治方式

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲有902同3
傳送門：
香港人不如9月2號

共匪真係好撚麻煩
諗起就憎
脫離咗佢係最穩陣

脫離共產先可以有真正嘅民主、自由
好似烏克蘭咁

有普選，
一定會有黑金，賄賂，
共産黨都未必冇得玩，
始終佢哋勢力都好大。

你啱

如果唔係共產黨點會行到今時今日

革命萬歲

唉，
總之有個共産黨喺隔離，
香港都一定冇運行。

天滅共產黨

支爆最完美，對全世界都好

一樣痴線 只係有冇自由嘅分別

依家既話 普選先 再講獨立

長遠無論普選獨立 至少可以改善成個制度 抗衡黑金賄賂

上次輸左 所以今次再輸就冇架喇

香港獨立

如果有個trump做特首可能幫到香港人完夢

光復香港

我並唔係唔支持港獨
但其實香港真係冇咩優勢可以獨立
淨係冇軍隊已經唔得，仲要冇水源
當然你可以話起海水化淡廠
但當中用嘅時間唔係一朝一夕
仲要依家呢個仆街政府做嘅所有政策
全部都係為咗中共
嚟緊仲要話向大陸買電
就算林鄭下台，嚟緊呢30年嘅政策都不敢想像
某程度上我覺得我哋而家爭取緊嘅
只係唔好提前黎到2047

應該係要係2047黎到前成功獨立
比啲希望自己啦香港人

普選之後搞好左基建配套
再推港獨，掂晒

如果運動推落去
小弟覺得下屆特首係關鍵

對中共黎講，真普選咪就係港獨

btw我地就係要獨立

目標正確

要獨立首先要中共倒台
要中共倒台，冇可能硬碰，只能從經濟入手

對

對準春袋

有咗普選先

咁婉轉

借個位

幫幫手簽petition

獨立係唔夠，仲要消滅共產黨，令中國解體
否則下場會同烏克蘭差唔到，成日俾俄羅斯搞

831宣布中國帶頭破壞中英聯合聲明，全民爭取歸英，再決定脫唔脫離獨立！

獨立已經有難道
要一種主義係世界上被消滅幾乎冇可能

英國連自己都顧唔掂
我諗獨立係要靠自己

「 緊急法 」其實係一把雙刃刀
只係差一個完美嘅操控者

就算有真正雙普選
香港人選出自己嘅執政者都無用
樣樣都要經中聯辦共產黨批准先做得
咪又係一樣收皮
老實講 要做到真正雙普選
其實真係同獨立無分別
只有咁香港人先有真正民主

英雄所見略同

1.依家要做既就係大大力聲討黑警 張佢地既惡行推上國際 由1997後 香港黑警不法行為 ...........612 後.... 總之要數臭佢 間接連曾偉雄維也納個位都無得做 要快 如果唔係 係一陣封互聯網就麻煩

一定要有英美聯軍解放香港才有希望

港獨係香港人企起身 當家作主
要求普選係香港人跪喺個打完你兄弟 搞埋你姊妹嘅共匪面前 求佢施捨

好撚貼

真正嘅外國勢力

其實而家經濟一定會慢慢差落去, 而經濟差, D人失業, 會有更多人做勇武, 林鄭一早好清楚, 所以想強迫你地唔上街, 所以其實只要一直長玩落去, 政府無得唔死, 你諗下貿易戰個經濟影響都未爆發, 大把人仲係個心諗住保住份工, 但一失業佢地就真係就會將問題發洩係政府到, 你估政府唔怕咩..

香港共和國

全民皆兵

時代革命

開放討論 睇下唔同意見

增加管治成本喎

黨委破產幫到佢哋

經過831恐襲 你地仲唔認為港獨係完美方法？

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

要起多D化淡廠同其他基本野先得

但小心 而家藍嘅人口都唔少
加上佢哋有痴呆老人家嘅票 同種票 普選其實有機會輸

我返去訓覺。

香港缺乏軍人

革命尚未成功 同志仍須努力

先叫港獨 階段性勝利是雙普算

大家都認同

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

冇錯，先拎返本身應該要有既野，之後要點之後先決定，但要獨立相信國際唔會有好多國家支持，因為呢刻香港獨立左未必對佢地有好處

至少美帝trump trump會支持

香港獨立

721 811 831

擁抱美國

今次運動證明係必須嘅

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美帝打共產 同小弟帶路

切勿模仿

This way Sir

天滅共狗

幫手推上熱門

推到有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

背定美國國歌先啦

trump trump可能比我地立國呢

投誠先啦，又可能用「玫瑰園」方式呢

P牌投唔到

Btw

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

支爆喇

我都好想見到歷史性一刻

係支那比香港人統治嘅機會

獨立，歸美，歸英

呢3個我都支持

唔想見到班低端人口

滅佢地族

完美嘅結局

全面講廣東話，全國考試有口音都fail

好撚有畫面

講「喎地屎腥講人」一律不得出境，以免有損國家形象

等咗咁耐 終於嚟了
幾時全力推呀

唯一出路

支持

支持港獨
呢條路線一定要打倒支共

拉去打靶啦ching

等你咋嘛

絲

第一次見咁有諗法嘅絲

應效中東IS式恐襲
強如美軍都要撤兵
要真真正正的武器

太極端喇
我地唔白衣人
唔需要無差別

移民？
亡港奴？
請問還有路走嗎？

冇 其實真係冇

革命是天意
庚子換天子
孫中山正正就是120年前在香港成同盟會
次年庚子年發起第一次革命